幾時會痛完

你講一句 從來冇愛過我 咪好

我都唔知

得喇知喇 煩唔煩呀你 想點姐？

人生目標冇左